有無鍾意睇D外國整古人出事既影片

YOUTUBE SEARCH "PRANK GONE WRONG"
例子

3:34 同4:34
一個唔撚理佢，一毎掹鎗

整蠱成功同激到人暴走嘅都鐘意

3:25
扮打人，俾人打返轉頭

激到人暴走好有趣味性

假撚到，變個小丑出來呢下已經cut咗下

有冇試過直接開槍

我記得以前睇過有啲好撚恐怖，
真係電鋸追斬人/噴火/逼到人去懸崖...etc.
有時覺得一個跣手/逼癲人，條命就係咁先。

重點係唔會引發模仿犯咩？
假設呢種殺人小醜惡作劇好hit，
然後有殺人犯利用呢個hit嘅程度殺人，
人地見到佢嚇人以為佢只係惡作劇，所以唔走，然後輕鬆被收割。
呢種事我成日覺得會發生...

無留意係剪片

有應該上左新聞

真係電鋸追斬人/噴火/逼到人去懸崖...etc.《----有無LINK

模仿犯應該係智慧型
如果係智慧型殺人犯，未必會利用流行惡作劇行兇

呢啲睇就好笑，事實係真係有啲傻佬試過著成咁殺人，比我有把槍都蚊出黎自衛

呢個都好癲

恐怖小丑殺人案其實外國好多...
亦有啲唔一定係小醜，好似咩兔子男之類嗰啲扮相都出名。

冇link了只記得係DM Pranks，
佢地啲影片好多都嚇撚死人。
係逼到人去海岸邊/木橋盡頭，然後逼到條友跳水。
夜媽媽，海水又凍...
我覺得真係嚇死人。

DM PRANKS 真係正，
可以逼到人出槍嗰隻。

DM PRANKS
睇下先

鍾意胡茵夢嘅呢位巴打，其實你貼呢條片都似staged

殺咗應該都冇罪

即係都係假？

真係試過，有一單搞到好大鑊，開槍射死埋不過冇罪

似係啦

之前好似有個郵筒掉信出來
有人直接向入面開槍
唔知真定假

應該唔係好算，但po左先

youtube del 曬，本來DM PRANKS有好多殺人小丑videos
玩好癲